尻人華指示連登仔加開戰線

尻人華表示,單一國家根本不足夠,希望連登仔促使多一點國家一齊推人權法

【邱騰華：單一國家改政策無礙港經貿地位】

美國國會將審議《#香港人權及民主法案》，提出根據香港實施「#一國兩制」的情況，審視美國給予香港的特殊待遇。商務及經濟發展局局長 #邱騰華 表示，香港經貿地位由《#基本法》賦予，包括獨立關稅區地位，個別國家的做法不會影響香港在憲制上的地位。

邱騰華指出，有留意美國國會討論香港情況，要求美國政府改變對香港的政策，但他不評論美方工作，認為香港做好「一國兩制」的工作，不需要其他政府給予意見。任何國家包括美國，在考慮對港政策時，均會先考慮自身利益。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

包括獨立關稅區地位

真係當人白痴, 收你幾多關稅係由出口國話事

入黎打長期戰。

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃